覺唔覺得飲紅豆冰食埋啲紅豆好撚小家

食埋隻杯呀笨

Ok

下？我平時食埋支飲筒

嗌紅豆冰仲小家 好人好姐貪粒紅豆
利申 叫開紅豆冰走紅豆
佢夠膽死剩係上杯冰畀我
大奶奶呢 大奶奶呢
啲奶去咗邊

最有創意留言比賽現在正式開始

叫開綠豆冰再食撚晒d綠豆
飲紅豆冰既都係小家撚

通常呢個post都係食住紅豆開

你咁矮有人望到你咩？返屋企收皮啦
利申 靚仔 有肌肉183cm 70kg 體脂 11%

你咁撚矮有人望到你咩？返非洲食樹皮啦
利申 男神 有肌肉188cm 68kg 體脂10.8%

最小家係巨波珍珠奶茶

你都識講係飲紅豆冰
照計就食紅豆同冰
話食埋隻杯嘅你就真係on99

梗係紅豆冰撈飯啦

by

照你咁講...飲埋d奶會唔會仲小家

同埋飲哂水樽啲水嘅人都好小家 前世未飲過咩 啜啜啜 正一死傻仔